［重組句子］ 腳 的 香味 常被 小朋友 勾住 哪

11

那香味常被小朋友的腳勾住

死, 我諗唔到一句正常既句子

求正確答案

小朋友的香味常把腳勾住？

有人敲門...

小朋友的腳常被那香味勾住

小朋友常被那香味勾住腳
利申：中文五星

那常被香味勾住腳的小朋友

無咗個「的」字喎

小朋友的腳常被勾住， 那香味!

常被小朋友的腳那香味勾住

小朋友常被那腳的香味勾住

那香味小朋友的腳常被勾住

香味的小朋友常被腳那勾住

send去問下湯家驊大狀先

哪腳的香味當被小朋友勾住？

哪腳的香味常被小朋友勾住？